點解周同學會走入停車場,係因為佢想幫手做哨。點解佢想做哨,係因為佢想令大家知道班狗嘅即時部署

點解佢想令大家知道班狗嘅即時部署,係因為佢想大家不被捕

結果,班唔知真五毛定冷氣軍師不斷情緒勒索,講埋啲咩冇人去現場悼念就係當手足CONDOM,就係忘記件事,將抗爭儀式化,水鳩啲手足去現場送頭

由周同學過身到依家嘅4個8號,夾夾埋埋有過百個手足被捕,完全同周周學出嚟嘅初衷背道而馳

721,831,922,118...個個月都起碼有4日自動送人頭比班狗,我係狗真係多謝都講唔切

冇智慧嘅抗爭,如一班蠻牛冇目的地衝,注定唔會成功

係,我係散水撚分化撚放負撚

連apink sir都轉做散水撚

我係散水撚

我係分化撚

我係放負撚

未有充足準備 唔好行動住

我係散水撚分化撚放負撚

其實你地知唔知最想永續暴動既係班POPO
到真係冇人出黎既時候 佢寧願出假文宣再鳩拉路過既人都要止暴制亂